[跪求推介]5月頭韓國濟州自由行

5月會去濟州，但唔打算租車自駕，
住機場附近，有咩行程推介？
交通工具除左的士係唔係得巴士
濟州巴士是否很準時？

今日搭過一程濟州巴士
上班時間迫過沙甸魚, 又 chok

好彩人數夠, 搭的士算

巴打你去牛島、城山日出峰同埋其他景點如果無車好唔方便喎
唔想租定無車牌先

濟州島好撚無聊

準時, 下載個kakaobus app, 幾點到都寫埋

其實最緊要係: 巴士準時得嚟班次疏

巴士係疏無錯,
除左日出峰果d大景點車次比較密之外,
其他地方真係可以半個鐘以上一班

認真答 無車牌唔好去

有冇遊記些牙?